預言成真, 黑警開始秘密拘捕!

之前係我預言嘅!

而家係上門秘密拘捕, 冇人可以知道發生乜事, 唔使經法律, 即係綁架! 上門打劫殺人強姦都得!

甚至唔需要上庭, 殺咗你都可以!

咁點算? 其實乜都唔使做!
唔需要反抗, 由佢哋殺, 冇問題的, 香港人多!

本來我以前我都提議用麻包袋嘅,

但係話我發覺而家已經唔需要!

當年魚蛋革命之後已經係
不過好多人訓緊未醒
入咗冊嘅都幾廿個

唔係上年已經開始
記得有單案叫陳彥霖
預乜言？

用麻包都係最無謂同埋低級嘅武力,

唔好將黑警做目標, 黑警武力強大, 你冇可能贏到佢, 冒咁大風險而只係錫一錫佢, 係完全無謂兼意氣用事,

有好多更有效率, 更加輕鬆嘅方法,可以收佢皮,
香港大把人係完全有能力去做呢啲嘢, 點解咁耐都冇? 因為香港呢啲人, 全部都係藍!

所以香港冇得搞, 慢慢就習慣.

出個馬後炮post有咩意思

半夜上門拘捕, 大拘捕, 大大大拘捕, 拘捕幾萬人, 呢啲叫預言!

港豬已經開始準備訓返

武力法律都係自己人

通渠水槍同水彈好危險，千祈唔好咁做

人地講到明，仲貼埋label，話I fight for China